請問百度網盤/百度帳號點申請？

試過好多方法都申請唔到 佢要大陸電話號認証
有冇用email申請既方法？

而家中國好多網站既帳號全部都要手機認証咁濟

有，自己google 下就搵到

Thx 搵到了